［VL 巴最新狀況] 劉頴匡獲准保釋！！

⚠️⚠️劉獲准保釋 無須即時還押⚠️⚠️

案件押後至 14/4 14:30 再聆訊，無須即時還押。
並需繳付本人 HK$10,000 及 家屬 HK$10,000 作人事擔保。

在劉既有案件的保釋條件以上，加出以下條件：
1. 每星期二及六 15:00-18:00 需到屯門警署報到；
2. 禁足遮打花園及附近位置；
3. 不准離港。

推

真英雄

好彩

痴撚線 本身就唔應該有事

咁去愛丁堡囉

個日幾萬人聽住佢宣布集會中止，死黑警夠膽死話無

Hi心

感謝各界聲援
稍後VL 巴出返黎應該會有press con

VL

VL巴

強烈建議vl巴反告番班狗

VL手足
其實都係黑警亂9咁告

Live 緊

九龍遊行